用左一晚既時間睇演員夜凪景 呢套漫畫

好能正
睇到最新舞台劇88話
女主全程黑化mode

連登不cheap
但愛face,HiHa!

樓豬識野

漢化組唔係停左咩, 邊到仲有最新漢化睇

好有奇蹟世代啲feel

B站買咗

就係睇唔到

好正 不過都係鍾意前期女主個性格多d
成個機械人咁

咁又冇呢個feel

邊到有漢化繼續睇

諗諗計 網上世界大把方法

睇到拍完舞台劇就冇睇

舞台劇之後果一章
又有個新舞台劇battle
輪換演出 好好睇
好正 開始解女主身世

而家好上進

比千世子影響左超多

上一篇學校拍戲我覺得有啲悶，依家羅刹女篇真係好好睇

凪 <-- 點讀？

女主角比人搞到黑化
連細路仔都嚇親
好正

好似讀殺

Tvb讀「休」

終於有人講 不過無左漢化係難左推廣

好想知千世子用咩方法演去同夜凪鬥

有劇情有cp正

我的不幸是 發覺這景色的空虛
我的不幸是 明白自己無法企及妳
我真正的不幸是 對現在站在舞台上的自己 沒有任何後悔

我一開始係比女主果隻機械人性格吸引
又識9up同派膠
CP當然係雙女主啦

景係百搭，不分男女

不過同千世子係最吸引

the認真既千世子 我覺得仲靚過景

咁遲先睇

我都覺

玻璃面具的有連載版？！

千世子 設定就係靚女,唔使有演技一樣會好紅

冇玻璃面具咁狗血

呢套漫一連載就已經好鐘意
可惜連登無乜人討論
而家大陸紅到比B站收購左無得睇
大家仲有無中文熟肉link?

曱近平

你去百毒好似有

無啦 中文版權B站拎左
但英肉成日明得一半
好似今集我都唔明條長毛仔做左d乜去令人可憐景

我手上有曬成套資源
搵個cloud upload？

漫畫人更新到72
中字版權更新到88

畫風好好好靚
好睇嗎（每日只有唔多過半小時玩）

睇到停唔到

同鬼滅對比呢？我睇咗5集。。一般
唔明點解係神作

鬼滅我冇睇 而且唔同類型

呢套漫畫畫功一定好過鬼滅

作晝仲要幾後生吓 22左右

原本要氹佢 變左烚佢
跟住一喊就反轉形勢

信你，，，女女好正

個人覺得依套好睇過鬼滅

鬼滅係集jump 大成，雖然都好睇不過有時會有既視感，同埋漫畫畫功比較有有個人特色 未必太欣賞

夜凪景係少年jump 既邪道，同爆漫一樣都係jump未有既類型，我自己覺得佢係乾淨版既玻璃面具，係格局上已經脫離左少年漫畫既層面，同埋作畫既精細度一直都提升緊

類型同鬼滅差咁遠點比較呀ching

如果比應該係玻璃面具

Google drive?

是旦開個google account, up上google drive

類型唔同點對比
要比應該用累或者玻璃面具去比

呢兩日搞搞佢先

多謝大佬 呢1x集睇英文成日明得一半

仲有 其實咩係cp
大陸仔論壇成日都見到呢個term

Coupling-配對
簡稱CP

屌你唔好再提呢套野
幾時完

個作者就嚟70
都唔知好無祝佢長命百歲

89 越黎越壓抑係搞乜鳩
明明係輕鬆9up正面樂觀漫畫

睇完啲留言，又係兩女宿敵？即刻諗起玻璃面具😂 不過我好中意藝能界漫畫，特別係戲中戲，玻璃面具、skip beat都好中意。好，就去睇下呢套先。

兩個女主都好吸引人

GRF都準備重組啦 樓豬可以分享資源未

呢幾日上中大 冇咩時間搞
今晚搞 相信我

link upload到75 一陣update埋

加油

去到78 其他聽日搞

辣殺

其實有樣比玻璃假面 好既係套野舞台上唔會只有姬川同真夜
d小人物都會留㺫印象俾人

偽娘，BL漫

但好感覺/意識到呢點其實都要講到羅剎女正式開演時。銀河時雖然有講小人物但篇幅其實都圍繞真實嘅佢地，但而加甲組啲人真係台上台下都逐個描寫好強。btw其實玻璃假面都曾經做到過😂 海倫凱勒篇姬川老母其實都幾印象深刻。

睇呢套強烈建議一氣呵成！特別係有舞台劇目時。anyway其實都唔洗我地講，你只要揭開就會自動陷入停唔到狀態到你睇到最新話會發現等更好難捱添 不過我唔明樓主點解一晚追得完，我用咗兩晚

謝謝回覆，我聽日睇

話說，你地睇呢類型漫畫時，嗰排會唔會好有衝動現實都去睇舞台劇 我會，但現實睇完完全感受唔到漫畫中種壓迫感同演員嘅厲害之處

仲有十幾話 我呢幾日upload埋

始終漫畫先有呢種表現了
實際去睇始終離得太遠 好難感受到

有 會特登去睇

由漫畫人開始冇更新既話數 去到最新既第90話
全部中字

你逐頁cap？！ 定bilibili點樣可以拎到落嚟？我都有vip但唔識🙈

cap

王賀美陸呢個角色真係幾有意思

永遠只會做返自己一個種類角色，不過偏偏就係有人鐘意睇佢
例子：藤原龍也、填海華

不過我自己覺得呢啲作為役者唔係一個好演員

所以其實依家好多所謂一線聲優都唔順眼，其實都係配死一味，好聽叫有特別色

真係幾好睇

大逃殺篇最好睇

之前得英翻睇

兄弟爬山

優

最近先發現

覺得儲幾十集睇會好啲

當睇舞台劇咁

有91話中字
夜小小update

91 clear
屌你睇到好似打最終boss咁

唐僧勁到但係八戒同沙僧應該扯後腿
千世子呢鋪唔輸得

下一集太子仔覺醒啦
用左咁多篇幅講佢點努力都追唔上

晃？

係 同埋呢個咁大既show
我覺得唔會用瑕疵去分勝負
而係用邊面會更勁去分勝負
雖然我覺得千世子應該會贏
依家景呢一邊已經好有霸氣
千世子究竟會點超越

btw呢一章似係講心魔
太子仔同景都有心魔

太子仔=星晃？
有佢戲份咩？

最新呢幾話wor

唔通我認錯人

星晃美國食緊女

有星晃咩

咁我應該認錯
見又係金髮

台版出得一期

點先可以做到睇咁多集漫畫都認唔出角色

戴住頂帽 個造型同講野又咁似

星晃係外國放緊假同埋覺醒完
呢個係死亡島個同期

終於醒起 原來係比達頭果個

不過晃係福士蒼汰
都係演技冇乜起色

笑撚死

真係正 感謝手動更新

感謝樓主

感謝樓主+1

之前都覺得呢套幾好睇
但自從漫畫人無更新後就遺忘咗
多謝樓主
希望會keep住更

會keep住

感謝大大無私分享和樓主好人一生平安

拍電影果part幾好睇
但之後集中哂去講舞台劇
講舞台劇呢幾段劇情又好似唔太超越到套玻璃面具🙄

我都覺 拍電影果期係最好睇
依家舞台劇覺得魔幻得濟

其實係你出post之前有睇呢套
又係一晚咁chur到去牛魔王果段
跟住停左到而家😌

覺得個作者好似五等分咁
好似幾有野心想寫啲野
好似呢度就想刻畫到女主同果個男明星演技好勁
但又唔太駕馭到個劇情描寫
搞到好似你講咁剩係覺得好誇張🤔

五等分=shit
果個男明星個background太誇張
天才演員 但淨係識得做自己
突然加插出黎 生硬到不得了
係最近呢幾話好小小 叫做表現到識得控制下個場面
除此之外真係睇唔出有幾天才
我依家反而想快d睇到另外一pair人既版本

五等分剩餘價值=開估之後既bin c🥴
春狗寫埋啲rub劇情之後
Who新娘都冇所謂了
剩係想睇果堆好有自信既大陸仔同台仔唔中既反應🤤

玩到咁大 幾個主角都係李氐力場咁壓制其他人
暫時睇落大路劇情都係女主會好易失控咁 會比自己演技吞噬
不過真係幾好睇 一睇就唔想停

好好睇

已經有廣告接

呢套野星期幾更新？
好睇到5日內已經睇左3次

好似更新左

夜小小upload

sorry 琴日訓著左
等今晚收工再搞

辛苦了

個唔係吹你up
你當係唔該晒樓主咁既意思就ok

92 更新左

八戒用真血

一口氣追到最新話 真係好正

個個做戲做到啪哂藥咁

其實花子做導演有咩用
成套舞台劇都係靠演員爆SEED做翻好

激將法

點解我揾嚟揾去都無網有得睇嘅
睇睇吓無左更新

我揾吓先
人間有愛

夠膽玩弄景的身世
睇埋花子點拉翻套舞台劇翻正軌
BTW真係驚千世子贏唔到

原來已經更新左兩話 TMR搞

畫風好正

一炮過追晒92話
多謝樓主更新

btw有無人睇到喊

睇到喊就未至於
Btw呢幾話個女主個樣 假如用戰鬥番黎講
好似超邪道女boss咁

好正喎，佢呢個look好型

宇佐崎しろ啲畫功真係

官方RT認證

留名等睇

做咩夜爸大個咗就冇樣

93+94 搞掂

佢老豆唔好咁老套到時話自己藝術家性格

中學果個男仔唔係夜爸

我覺得呢一組真係等輸
收唔到科

好正

d囡囡幾正

岩岩追晒
好撚好睇

agger 最緊要係有性格

9成9獎門人super

咁就太垃圾了吧

應該又係嬴左演技,但輸左比賽

暫時覺得銀河鐵路之夜最好睇

作畫和原作鬧翻了，漫畫《演員夜凪景》遭遇危機- COCO01

95搞掂

辛苦
btw講到好難諗到千世子嗰組點贏

好睇

睇黑山表演

好想快d skip team A
每集都咁沉重真係睇死人
阿景就嬲住做+冇表情
千世子唔知會唔會笑住做

計返d時間97話就係傳鬧翻時要交稿嗰話
唔知會變成點

我都想睇97 因為97話係大結局 A team
到時我一次過擺上黎

傳鬧翻?

互相unfollow左

嘩，一直都想睇返依套，但搵嚟搵去都搵唔到漢化！
多謝樓主

一口氣追返哂好撚好睇

但不得不承認 女主角阿景既挖掘空間已經見底

演技可能係嘅，但做藝人大把嘢可以講
同埋依家開埋老豆線，希望真係唔好因為鬧翻而爛尾

我反而覺得除左舞台劇之外

其他都無個啲無得take2既緊張感

大大已經up左啦？
跪求link

感謝

通常會幾時更新？

睇97情報應該仲未做完A組

今晚

吖又幾好睇 樓主真係無介紹錯
另類爽漫 睇女主收後官屈人機 幾新鮮
最鐘意呢套野無壞人 個棒球佬同男家燕竟然係好人 由0睇到90觀看體驗100分

96搞掂

套野最dark已經係主角

估唔到唐憎竟然咁樣
諗諗下自己都先入為主俾咗個羅家英形象佢

睇完英文97
過年休刊真係頂住條癮

邊到有得睇

Thz

假如女主放棄 咁B組都唔方會做得好
千世子都話已經冇曬意義
仆街 會唔會腰斬架

我見排名一路keep住中上游
仲要未到A組結局嘅儲力篇都仲keep住
當然之後求撚其畫另一組咁另計

我睇完呢套漫畫，
之後 睇now 廣告 嗰啲
吳鎮宇北上嗰啲教人做戲嘅節目喺度鬧人
落差太大

漫畫始終都係完美
現實始終都係殘酷
尤其是近排嘅古天樂廣告乜嘢opera

又會啲timing咁啱
97鬧翻，然後過年休刊
希望佢哋和好，依套嘢真係好好睇

睇完呢套漫畫我就諗梁朝偉星爺果d演員係咪都係咁屈機

套漫畫個個角色都好pro好認真好高貴
睇星爺啲片見到吳孟達好好戲但。。。

落差太大了。。。

漫畫太完美

咁你日本同香港都唔同style啊
冇得比較曬既

王家衞d戲都差唔多je

始終漫畫總有誇張成份
就好似成套兩個女角對眼都畫到好大
畫者訪問都有講眼睛表達好多訊息有時要取捨唔畫咁仔細

佢哋隻眼畫得好靚

之前個英文網出咗98
心急嘅可以上去睇

睇完98

只要唔亂嚟
呢本要玩到200話都得

傳緊兩週年公佈動畫化

98+99 KO

牙景終於都出事了
跟住落黎冇你既事 邊有可能下下都完美演出
輪到我千世子發揮既時候

黑山太撚勁 千世子贏硬
個loli係門口等夜凪冇下文

依家勁on9
景隊已經處於下風 讓賽咁
千世子隊好似點演都贏硬咁
變相好似冇曬期待
千世子都係未試過贏巔峰景

贏話劇輸演技

個loli先係A組MVP

跟住十幾集睇黑山點carry千世子

冇錯
已經唔會係咁追情報同英文熟肉

點carry姐 正常發揮已經可以sure win
更莫講突然黎個神來之筆

A組已經吹到個個演員都極限發揮
成套著墨最少就係黑山點勁同咁出名
B組用嚟講黑山點帶動唔出奇

可能尾段做返同一樣嘢等A組可以用返第一日表演

演到走火入魔

呢樣都係 睇下呢個導演點buff下另外一pair

王道漫畫例牌既低潮篇
不過好彩最尾都叫做清醒翻

作者今章袋底乜撚都r哂出黎，咁主線同導演拍電影仲可以點寫

埋埋愛麗絲線收得工啦

睇千世子點爆發
千世子萬歲

pish 睇左英文熟肉

依家B組差唔多點玩都贏
冇咁好心機追

想睇千世子點爆發同景點處理同導演既關係喎

用咗兩日到追晒。作畫係幾好，而且劇情都幾有張力，睇羅剎女篇嘅時候見到女主咁心一直都un 住 un 住。

但問題係咁女主咪變返最初嘅自己？用返自己經歷去做戲，咁之前上山嘅想像力咪冇用？啲想像力除咗show 俾陸睇之後就冇再講。

而且女主原諒女導演嗰到有啲牽強，乜嘢我哋喺你身邊，明明鋪排嘅時候A組個個都屌晒鬼。我寧願女主話肯認真聽佢講好過依家咁同情/可憐佢。

整體係ok ，但有時有啲位睇到好混亂，希望作者之後長做長有。

Btw 麻煩晒樓主

非常agger原諒女導演果下好撚膠
前面幾章既性格都好好 好有獨立性
依家呢章變到好似一時一樣
突然醒悟果下真係睇到好突兀

psih 岩岩睇完101
如果景唔醒就要變痴線

睇完更加唔明花子，係呀好慘，但自爆完對套戲同演員都冇幫助，仲要搞到景唔識做戲（好大機會靠千世子）。佢真係好撚自私，由頭到尾剩諗自己，好彩有黑山屌佢幾句。

套漫畫終於有個仆街角色，平衡下

我會話係毀滅性藝術囉
為左個效果不擇手段

呢層都明，但佢錯判晒嗰情況，去到景脱戲嗰時效果已經冇晒。

原來twitter 有人氣投票，大家可以玩下

型撚刀

今次真係兩大女主鬥多fans

唔知武漢肺炎有冇影響到漢化組

我今晚收工翻去睇下

102又好睇翻
千世子黎野

100-102 ko

當然以為成套仲有黑山呢個正常人
連佢都變埋痴線佬

黑山果小小私心終於都出黎
佢拍得套戲黎應該都大結局

要拍得成黑山套戲好大機會搵景個仆街老豆出黎做作家寫故

睇咗兩次
對景羅剎女爆煲個下有新體會

首先有兩個大前題係要記住
第一，場戲演緊既一直都係花子佢自己
第二，景真係佢前男友，小說家個女，唔係吹水

花子係從來都冇諗過場戲可以點樣完
因為佢直到依家都未平息到佢既情緒
亦因為場戲演既係佢自己，場戲係預咗冇得完場

成套戲既設定就係咁：
如果景演到落去，花子應該都可以有出路
如果景演唔到落去，咁佢就可以認命放棄治療，順便報復

花子從一開始抱住既就係絕望既心態，覺得自己冇得救
佢肯做導演係因為見到場戲既班子好完美
都想知呢班演員有冇辦法為佢自己完到場
同時應該都有想報復景既心態
講到底，對佢黎講場戲就係演緊自己
透過呢場戲，佢係希望從羅剎女呢個角色身上，搵到開解自己既方法
或者，食住花生睇住一個天才/仇人，點樣因為演佢自己本人而死喺舞台上

所以喺最後嗰幕，佢對於景最後抽離角色夾硬完場
係一啲反應都冇
反而係好似預咗咁，完全接受
因為咁樣係證明咗佢自己既失敗係冇辦法解決
亦係同時心裡暗爽報仇成功

但偏偏諗住所有野都如同佢所想咁樣發展既時候
成個戲班竟然為咗唔俾景死，放棄場戲一齊阻止景自爆
亦偏偏係因為咁，景可以投入返入去個角色入面完場

當然外人睇場戲，覺得突兀係好正常
之不過如果記得返場戲係演緊花子自己
成個意義就唔單單係景所扮演羅剎女平熄怒火咁簡單

真正既意義係，景所扮演既花子最後得到原諒釋懷
亦因為咁，花子係接受唔到呢個結局
因為呢個結局係有朋友既景所扮演既花子先可以有既結局
所以到最後可以睇到，花子係極之妒忌景
亦因為場戲演完，所有人都終於知花子需要既係啲咩
最後先會有王道主角套路洗白花子，邀請佢做朋友

只能說
呢套漫畫比我想像中好睇真係冇介紹錯

解釋得好好，但景個老豆應該唔係花子個ex
因為花子覺得自己一直都係自己一個，係啲男人（中同同景老豆）擅自闖入佢嘅世界，難得有人接近自己但又擅自走咗，仲未計景個老豆利用佢，所以花子唔甘心（個人理解）

咪傻啦，佢都話左主演既係條友個女

高質概括

正

睇左102英

呢場羅剎女真係好多意義
每個主角都有野要突破

而家睇番呢幕，覺得個下係花子有心推主角落去

感謝樓主upload

千世子真係好靚

係我大陸既藍絲教授親戚upload的

之前係漫畫人追開 多謝樓主分享

103封面我第一眼睇到樹熊

又要pish

依家搞 10分鐘後check

103ko 千世子>>>>>>>>>>景

慣左睇美肉宜家
但都會煲多次熟肉 開始有d厭係咁不斷講解千世子點演得好點演得好
翻睇多次都仲係覺得景做康貝瑞拉出場果幕最打冷震
就咁睇都feel到 唔洗旁人係咁解釋

畢竟係人工好真天才。 103睇到唔係用劍打個下真係體驗到千世子既改變

呢d解説我覺得都ok既....
因為始終去描述千世子本身既info都係比較少
不過我覺得呢兩集畫到千世子好恐怖

應該係想突顯千世子為左打贏景做既改變，為左贏咩都願意做

應該都係 天使變魔鬼

呢下係有surprise
同埋阿良也真係對比到王賀美陸個演法
陸咁落去真係唔會有發展到
個人魅力好快睇厭

阿良也一出我喺到傻笑，事關氣場同演技完全壓住陸，蹲低嗰下已經型過陸多多聲，又有孫悟空種「妖」氣。本身就唔多鍾意嗰自大佬，依家高下立見la

千世子就繼續期待，仲未到劇肉

王賀美陸=劉華
做黎做去都係同一個樣

睇左美肉

tmr搞
打緊gbf

都係果啲野係咁吹奏黑山墨字

幾話已經分哂勝負咁

都唔想太拖戲

美肉邊度有

105黑山墨字

睇返呢套連載前短篇
黑山仲係冇名氣又冇講點指導演員

過幾年就已經個個爭住嚟同佢合作
又可以狂buff自己嘅演員

市子已經喺呢個短篇有出

我都睇 但故事唔突出
暫時成套野最好睇真係銀河鐵道果part

鬼滅:緣一好屈機
呢套就:黑山好屈機

緣一祖先喎
黑山真係幾尾機既

真 個度聽到打冷震

個login搵唔翻住 可能要等兩三日先補得上個Google到🙏🏼

我睇完美肉再睇樓豬熟肉 慢慢黎
淨係想多d人討論

康貝瑞拉個cut in出場 文戲漫畫都做到咁震憾

新個集千世子同景好溫馨

示愛

又要推

我依家睇英肉多

英文同韓文通常都係最快同好易搵到大劣就趕走哂班翻譯最慘既係翻譯得好衰

今晚upload翻 12點前

有得睇會睇埋中肉

我鐘意景多d始終

景=呢套野既男主角
人地有朵叫夜哥

景＋千世子＝CP

得返b站有

成套嘢都係睇景開後宮

多謝巴打分享 辛苦晒

104-107ko
107睇到我

luv u

投咗星，以為冇頭5
話晒都消失咗咁耐

十年後個𡃁妹觀眾就可以同呢班拍戲

伏筆黎

107第一時間諗起‘瘋了，都已經瘋了’果篇潮文

107笑到仆街
王賀美最後個表情

多謝樓主 岩岩財睇晒 好彩B組劇情無拖泥帶水
黑山屈到一個人控制晒所有野 Final boss級

107話夜凪件衫好搞笑

明明件件衫都正正常常但d公仔好過癮

原來兩年後就得

ptt有108生肉睇

其實一直即日有英翻

寧願睇生肉學日文

又話生肉

星晃返左黎

夜哥又準備收多個後宮

請問可以去邊度睇戲到

睇完109英文
俾武漢肺炎搞到等多個禮拜先有

追POST，樓主有UP

寫緊呢篇睇嚟都係留定d 回憶等之後做戲用

感謝樓主大神

最近幾話都係過渡性儲下力

樓主得閒可唔可以upload最新果d

比多一兩日時間我
GBF緊
我會盡快
最遲禮拜三之前

108-111ok

終於有翻開頭D水準

留名

多謝樓主

呢度漫畫又幾好睇

套*

好高質，但係唔出名
值得接捧做jump 3巨頭

昨日一口氣睇，真係幾好睇
聽聞作畫同原作鬧翻係咪真有其事？

我都想知
但我睇過晒淨係Twitter互相unfollow
嗰時係97集
但差唔多過咗半年感覺冇咩問題

啱啱又睇咗一次
電影篇
銀河鐵道篇
雙軌篇都好好睇
好鍾意呢種深入描寫角色情感心境
不過估唔到原來係少年Jump連載
話說呢套漫畫成兩年 做24集動畫都得
但竟然仲未動畫化

其實呢套係jump入面算唔算熱門

我覺得唔算
佢前面至少有one piece，排球，我英，鬼滅，約定的夢幻島，電鋸人，迴戰，dr stone
不過好似就黎動畫化，唔記得邊度見過有消息

鬼滅完左，排球同夢幻島就完
唔知會唔會捧呢套

下期重大發表

係咪動畫化
我一定睇

呢輪跌下跌下跌咗落中游

聲優好重要

因為套野其實冇話有咩高潮位or d大路小小既王道元素
其實好老實講句咁岩掃到套野先會睇到

希望動畫化之後升返

跌到只係高過幽奈兩名
其實去到做戲高潮位就會升返
只係呢本鋪排係要用d 時間

真係動畫化 恭喜哂 依套真心好睇

應該出到去銀河鐵道之夜

聽晚up

先做個舞台劇
動畫化等多陣先

入面全部角色都係咁後生

神父有冇112-114漢化

呢排好多野搞....
應該有既 maybe今晚稍夜小小
上次唔記得左搞
比多小小時間我

睇到停唔到 估唔到係用呢個陣容拍電影

電視劇篇

今晚唔得了 明晚一定得

以為唔出鏡條女係伏筆，點知即刻出場

112-114ok

感激

好好睇 睇得出夜凪同黑山配合度好高 好期待最後佢地合作既電影

同短篇唔係同一套戲嚟？
我記得係做護士

做到呢part睇怕都大結局

所以咪話最後

115太多人名英文搞唔掂
另外大河劇主角畫到好似景

跌下跌下到咗尾三危機位
但依家仲鋪緊後面唔知頂唔頂到

呢套之前喺漫畫人72話之後一直都冇更新

個順位反映前8週
不過10X慢慢鋪緊冇乜起伏都覺得會跌
另外有新連載 所有舊漫畫都會跌
睇過爆漫就知排名唔准
完全睇佢點排 海賊王無論點差都會排幾前

其實有漢化更新
但要每次自己搵其他位睇

有咁耐咩唔係四個禮拜前？
間唔中一兩期係冇乜嘢
依家係一路向下插

一零幾個幾集 冇乜起伏
鬼滅夢幻島完 好多新作上推低
又唔係Jump主流 都預咗啦
但係我睇單行本賣得幾好 成10幾萬本
銷量排喺輝夜姬下面炸
應該冇事嘅
其實呢一套唔係王道漫
係Jump出現已經好神奇

呢個單行本銷量咁好安全

116幾正
環蓮個樣真係好似景

2條女爭黑山

呢套野啲女都好有病嬌潛質

依家成套嘢冇哂正常人咁滯
連𡃁妹觀眾都可以一晚做十幾個表情
丫...仲有景細佬妹正常人嚟

千世子最似病嬌.....d特質有齊曬

我幾時先再出現？

阿良景

環蓮18歲開始紅
紅足15年都冇份
真係要睇解釋黑山點揀人

今井間屋咁大都要援交?

古戰進行中...過幾日update

夜凪老豆賤撚到仆街
對花子趙完鬆 屌你老尾

作家要食糧